差那動物園

當鄰近地區的動物知道自己劣根性與人類有別，又再發癲咆哮